有冇人會用茄汁焗豆嚟撈飯

我由細到大都咁做
身邊嘅人都話我on9

加埋炒蛋會perfect啲

唔好意思借個位
【差2000個連登仔】岩岩發現黃之鋒有個細佬

成日都咁做
連叮熱佢都廢事

整奄列先正

我人生第一次煮茄汁意粉係用茄汁豆